[
    {
        "randomId": 663
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nirirwa ntambuka bukira nkibatambuka",
            "option_1": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Intorezo",
            "option_4": "Umutumba",
            "correct_answer": "Umutumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushahura abagabo",
            "option_1": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Isha mu mukenke",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera imiringa magana atanu bizira gutira",
            "option_1": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Amasaka",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Terura Mutamu uyitereke ku rutare uyikize ubutuna",
            "option_1": "Amateke",
            "option_2": "Umwumbati",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata inkoni ngufi turagiye ku manga",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Umwana w'ifundi",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirakamuga mu mpinga ya Kamonyi",
            "option_1": "Umwungange",
            "option_2": "Umwangange",
            "option_3": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Umwungange"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite abana bakicara ku ntebe imwe",
            "option_1": "Igiteke mu nkono",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Isuka mu icukiro",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Igitsina cy'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramukuru umuturirwa",
            "option_1": "Abahizi",
            "option_2": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Umucundura",
            "correct_answer": "Umucundura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyangufu araseka uburo",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nakunombanomba nagukatakata ni ingabo yanjye rukatiriza",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Umuhanda",
            "option_3": "Agakatsi ku butanda",
            "option_4": "Ururimi mu kanywa",
            "correct_answer": "Agakatsi ku butanda"
        }
    }
]